美股好似又想玩高開低走...

大陸頂番日 跟手又到美股隊

Sad